巴絲門搭地鐵個陣

有無突登揀某度門先上地鐵

近啲出口掛

會

Pokeguide 仲幫你計埋